TVB新聞部到屯門友愛邨採訪 遭街坊指罵舉中指：食屎啦無綫

自從2019年香港發生逆權運動，無綫新聞在處理社會運動時屢被質疑內容偏頗，和港人的價值觀及信念背道而馳，網民甚至直接改稱TVB為「CCTVB」，意指TVB立場親中。今晚TVB派出採訪組，到屯門友愛邨採訪新增武漢肺炎個案的新聞，其間無綫記者李柔堃在現場做直播時，有街坊忽然大嗌「食屎啦無綫！」其聲量甚至蓋過拿着咪牌正在報道的李柔堃，同時一名在李柔堃身邊經過的男子，亦疑似對着鏡頭舉起中指。

Good

「食屎啦無綫！」

笑死

屯門人好高質

食屎啦無線

要不是香港人關顧你, 你連屎都無得食呀~

好大機會俾人告公眾地方行為不檢
唔係我黑心, 而係港共已經完全失去理智

笑撚左 內部抗爭緊都講得出

食屎啦無綫

乜水嚟
佢知唔知咩叫不割蓆

你估真唔知 定 特登
不過人地呃左2000like 都唔care

屯門人，無修養，低人一等